勇和一齊快啲散

黑警用困獸鬥，繼續留喺港島只會變相送頭